有冇人覺得黃子華d棟篤笑根本一d都唔好笑

完全唔明點解有人睇
好似d小學雞講野咁

佢果種tone根本過哂時

佢開show根本好似d街邊廢老咁鳩up
又會有咁多人送錢俾佢

我睇龍心仲好笑過佢

聽得明咪笑下囉
聽唔明嗰啲咪扮笑/屌話唔好笑囉

連登仔全部駁唔到 剩係可以放低負評

覺得係有深度既笑話
好興拋個詞語/處境出黎之後係咁換情況

樓豬聽唔明？我見有d傻西睇英文戲都笑唔出

咁樣都叫有深度
我小學雞講d笑話仲有深度啦

啱啊啲大陸人都覺得唔好笑

終於有人夠膽講

認同
唔撚好笑
仲以為自己好好笑啲語氣 屌你個嘴

咩係
黃洋達仲好睇

岩聽 , 樓主d post好笑好多

有幾撚難明呀 on9
唔好笑就唔好笑啦

入場d人完全笑唔出
係get到高潮位先拍兩下手
肯定全場大陸人啦

吹撚到佢啲笑話好高深
其實柒
講得好笑個啲仲柒

平行時空？

你可唔可以係到講番個

人地係諷刺時弊同人性, 咁都唔知就番去睇<真係笑話>算數啦.

鐘意咪入場，唔鐘意咪唔好睇囉

我都唔撚明泡菜支那啲整容gay佬同塑化複製雞有乜好睇

啲票價仲要貴過Bon jovi同 Spandau Ballet

唔通又要開post咩

所以就會好笑?

棟篤笑係靠共鳴，如果你覺得黃子華唔好笑，鬼佬大部份talk show你都會唔識欣賞

件事係你人生中都未發生過，你又點會識笑

順帶一提，黃子華講緊嘅全部都係出嚟社會嘅事，如果聽唔明，係咪即係代表你 ......

你對時弊同人性冇領悟咪唔識笑囉.

有深度咪笑下囉 唔通奧巴馬speech 啲人又係扮笑
幽默啫

諷刺時弊就好笑?
成堆港豬日日望住個社會唔做野唔夠諷刺?

可能樓主連農夫都聽唔明

明咗就要識笑?
連登仔LOGIC

唔知樓主覺得咩嘢先好笑？
可唔可以分享下？

你地層次低無經歷咪唔識笑囉
即係你班撚屌本身個人垃圾同廢 而唔係人地高深

反省下依個社會對你兩個廢物幾撚包容啦

有

你好笑啲

要人講先明就唔好笑
即係證明你唔明本身一係蠢一係無經歷
返去收收皮好過啦真小學雞

韓狗d重重重掛
智商低睇d野係咁上下

上面又一堆盲粉不願面對

有無人覺得樓主係76

你乜閪都無講過
一如你個人膚淺到只係識講唔鍾意
膚淺囉 咪即係廢囉

咁又係 我覺得你啲無知仲好笑

搵食姐 犯法啊？
好笑在邊

唔覺
似係智障學校教佢地上網放左出黎張佢咁多年嘅人生重點講出黎
大家包容下啦

有時唔係佢地唔明，唔同時代既人聽唔同年代既野先有反應。
小學雞有小學雞既笑話，差距太大，識既野唔同，好似共產黨好恐怖呢句，小學生知鬼有咩恐怖。
同埋好又時黃子華既所謂笑話係講緊現實既無奈，觀眾笑聲既底下充滿悲傷

駁唔到就人身攻擊

佢D所謂笑話 日日都係身邊發生緊
點解出街唔見人笑? 因為唔好笑囉

首先，有幾難明？
第二，咪撚扮老啦你 on9仔

綿羊效應
當有兩個人覺得好笑
其他人見到 為咗溶入佢地所以跟住笑
久而久之個個都on99見人笑就跟住笑
其實0笑位

問你覺得咩先好笑又唔答
好難明你點定義好笑架喎

你就一早俾我block左
一係5毛 一係假膠 一係智障真心膠

啱嘅 覺得唔好睇多數都係覺得連假膠都好笑d嘅廢物

阿deedee, 你識唔識咩係人身攻擊呀?

你冇歷練, 大家話你冇歷練, 唔係人身攻擊嚟架.

客觀事實咪就係佢有人睇
你無囉
繼續j啦你

我都轉聽牙達了

講左咁耐都唔答覺得乜野好笑，答唔到就收皮啦
定你成世人都未笑過呀

岩呀 根本次次有人笑都係跟住人笑

覺啊

都係樓主好笑啲

咁就代表佢好笑?
咁D大陸狗仲好笑啦

你話諷刺唔等於好笑，咁根本唔係黃子華問題，而係成個Talk Show模式你都唔識欣賞，上Youtube揾下鬼佬啲Talk Show，你都唔識笑啦

唔好依家求奇揾幾個貼上嚟啊，chock你兩句就知你有無睇開佢

咁仲講咁多做乜 返去玩lol啦

無人care 你明唔明
佢有咁既魅力 吸引到一大班人呀 吹呀

好唔好笑就好主觀
反而我想知道樓主認為點先好笑
然後講個笑話出黎等巴絲們執返啲腸

問咗佢兩次都唔答

人地話諷刺唔好笑啊 老懵懂仲做緊嗰時樓主飲緊奶咋

喺咁㗎啦

你話廿幾年前佢諷刺時弊、講政治、講社會現象果D棟篤笑就真心高質，笑中帶淚
但近幾年果D真係好撚廢，似係佢花左好多時間去諗D懶有哲理既野出黎講，但唔到肉
我覺得佢同個社會有少少脫左節

依家佢講緊諷刺唔好笑

所以咪話似街邊廢老吹水

其實我都覺得唔好笑
但係睇得出佢幾有心機 例如將Hksar變做Lksar
諷刺時弊、反映社會狀況。

黃洋達好笑好多

近兩年係差左嘅
高峰係無炭用前後差唔多10年可以成場無悶場

你去睇廢老吹水囉

咁你單純當聽笑話，咁緊係睇笑笑小電影會好笑d，
佢好多位笑既原因唔係好笑，係無奈，當然冇共鳴可以有好多原因，有d可能未有社會經驗，有d可能係人生太幸福，唔係果個位置係唔會明，好似佢講警察查身份證，問佢住係邊租定買，買既姐係唔係香港人，呢個位，係買唔到或許努力供緊既人先會有感覺，一出世有屋企幾千萬單位係手既人唔會明，因為個笑話本身唔好笑，好笑既係現實既無奈

無咩知識唔認識社會了解時事係真係睇唔明
樓主睇吓新聞先

唔講回唔回塘
有時佢講一樣嘢
鋪排嘅時候已經有人鳩笑
俾人錯覺咪就係樓主哩啲

覺得好笑咪笑
唔好笑咪唔笑
咁都有得嘈?

駁你都費事
好笑同唔好笑
好似d野靚唔靚咁好主觀
例如d人覺得你on9
但你認為自己好叻叻豬/好醒
same reason
898

無左以前果種去得好順好爽既感覺
佢而家愈黎愈難做啦
上次講佔中都聽得出就住就住,有幾句真心話但又好似無乜人GET到,D觀眾比唔到反應咁
而家佢變左成日要夾硬諗D笑位出黎講, 明明唔好笑但D觀眾為左顯示自己高質又要夾硬笑咁
總之尷尬左好多

Stand up comedian
香港 黃子華
英國 Michael McIntyre

嘩好痛啊 朴到我無晒hp

對,林海峰好笑好多

其實係大家睇到悶哂
佢把聲係有喜感
好似星爺咁 認真講野都好好笑

明顯係羊群啦 人云亦云

《兒童不宜》開始走下坡

on9，出嚟做嘢就老？你老味我30未夠就話鳩我老，仆你個街，係咪要讀中學先叫後生？

問題係 你話佢唔好笑
班細路仔會屌柒你
你殺左佢老豆老母都無咁大反應

駁都廢撚事

嘩眾取寵同洗澡已經差左好多 娛樂圈2直頭無誠意
唔痴線唔正常好番好多 有番代入感
諷刺時事 用笑既形式講社會既問題先係佢強項
林狗係搞爛gag 笑一下就唔記得
子華好多野十年前後一樣深刻 仲用得著
當年我細個聽得明小小 越大聽得明越多
越識得苦笑

講真入場睇過一場
真係麻麻地 笑位好牽強
仲要播片多過佢up
重要條片都悶到仆街果下死

講真真係吹奏得太緊要
啲人cap低啲精華睇梗係好笑
但一場裡面大部份時間都麻撚麻呢

同班friend真係唔敢講黃子華唔好笑，個個當佢神咁拜，自己鐘意睇外國stand-up show多D, Louis C.K. , Bill Burr, Jill Jeffries果D

廣東話講嘅係得佢一個得

最緊要入去打卡 放上fd ig呃like理得佢默劇定粵劇 宜家威張飛咁難買 仲唔威震四方

眾人皆醉
你最醒

娛樂圈2有一半唔得

呢個真，大家都姓黃，點解黃洋達高質咁多但係冇咁紅

隨波逐流
我最威

無炭用前後十年真係經典
黎緊都可能無 要搵大陸錢

其實講真有幾多個係聽得明？
肯定有啲人係隔離開始笑成個氣氛帶動佢先不得不合群地笑埋一份姐，肯肯定有呢啲人

如果真係大家都覺得唔好睇就好啦，

咁我就買到飛，唔洗買黃牛

又係黃子華隻lai共狗

dickson妙問膠答好笑好多啦

反了反了

支那人唔明是正常的

老實講...真係笑唔出....